中國平安保險入股570中國中藥!

中國中藥 () 公布，向獨立第三方中國平安人壽配售6.04億股新股，每股作價4.43元，較停牌前折讓19.89%。完成後，中國平安人壽將持有公司股本12%。 認購總額26.77億元。所得淨額26.74億元，其中15億元用於中藥飲片及中藥配方顆粒業務全國擴展佈局；2億元研究及建立中藥配方顆粒質量標準及研究及開發中藥經典名方；4.5億元償還債務；餘額撥作一般營運資金。 公司股份申請周二(20日)恢復買賣。

都算係好消息, 為平安好醫生PO路

巴打們點睇

蟹左匯豐 你又點睇

含撚式上升

4 % 就含左?